屯門安唔安全

係咪仲成個死城咁？
啲鋪頭開反啲未？
周圍多唔多人行？